國師仲講乜撚野讓事件定格在爆眼女義士當日， 事實就係你想定格都定格唔到囉

信報女記者成個人版你睇啦
你唔搞野人地都搞鳩你呀！
屌你老母閪香港人係咪特別好恰呀宜家
比人恰到上心口喇